楊岳橋驚到FB page都delete埋？

一d骨氣都無

食人血饅頭嗰陣有無慰問過天琦

終於要找數了

唔通俾位人入

OMDB!

未找呀
佢只不過係冇用既dead body

學下國師啦omdb

飛機師都係

應該係保釋條件之一
唔可以再有公眾接觸到嘅平台

風水輪流轉姐，你而家寸佢又有冇問過佢？

中共釋法，港豬照常食飯睇戲；黃絲堅信香港未來仍然充滿希望。
中共DQ多名議員，港奴照常上班；黃絲堅信香港有法治作為最後的防線
中共強推送中條例，香港人開始遊行，黃絲:「香港仍有一個獨立司法系統，你同我都仍會相信」
警暴、721發生，無數抗爭者入冤獄和喪生；黃絲相信:「獨立的司法系統，若果有人想搞佢，是需要Over 我們楊岳橋的 dead body！」
中共立國安法，幸存者開始移民逃亡；黃絲終於說：『老天，法治已死！』
中共以違反國安法DQ拉布議員包括楊岳橋；
楊岳橋：『最近法治開始有點減弱了！』

我無選立法會議員喎

Body game over

警暴、721發生，無數抗爭者入冤獄和喪生；黃絲相信:「獨立的司法系統，若果有人想搞佢，是需要Over 我們楊岳橋的 dead body！」

老屈都跟番timeline啦

果幾個中產開既知識份子今次真係淆晒，佢地應該都冇諗過要坐

釣五毛/熱狗post

屌你
立場姐姐都夠薑過佢啦
男人老狗喊苦喊忽又退黨
條仆街係後悔呀 覺得自己玩大咗
你問多次佢出唔出嚟選
佢100%話唔會

肉隨砧板上 如果可以走返出嚟 咩都要試架啦 而家佢又唔係出賣其他人有咩問題

yeah

咁又點？所以就唔係受害者？

成班個時諗住掂啦 呢鑊
起碼做返3-5-7屆立法會議員
好似 涂撚申 李卓仁 個d廢物咁

係
果時諗住衝出黎做和理非革命先鋒好似安全

點知要坐終身

機師，李予信都鏟左

但佢都保釋唔到

機師就話呢兩日覆核都ok就ok姐